有冇連登仔願意同老衲一齊復辟大清江山

咪玩啦清

大宋 可以嗎？

要上班，不了

建設華夏邦聯就話啫
復辟大清？不了

我係三哥仔

復僻大日本帝國
共建大東亞共榮圈